有冇港島東區嘅巴絲，一齊街頭健身

有冇港島東區嘅巴絲，一齊街頭健身,例如去維園操， 近排買咗個trx放左係啲架上面操腰 發覺 冇乜動力，留tg，希望搵到朋友一齊下

tg :

有無人有興趣

師兄ig搵唔到你